樓市幾時爆？？？？？？

大家一齊估下樓市幾時爆？

今晚啦，今晚發夢個時就爆啦

2017年7月12號

承你貴言
爆爆爆

點解係呢個日子呢？

大家失業果陣

爆升個爆？

你爆佢都未爆。

樓市係會大家都覺得唔爆既時候爆

唔好再發夢，成個中國對香港的樓市有需求，你話會唔會爆？

把自己看得那麼重要

仲講緊中國神話既到底係過份無知？定入左好多

腦魔（二世）<---user name

朋友

明日世界終結時

明日2017年1月1日

銀行幾時會郁個P?